{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 초코"
    },
    "text": "こんにちは！益山甘いHOTELチョコへようこそ！ 2021年5月NEWリニューアルを実施し、清潔で清潔な施設を誇ります！ 最新PC、全客室ネットフリックス、エアドレッサー、空気清浄機の設置など、お客様が最高の一晩を過ごせるように準備しました。 益山チョコはリニューアルできれいな客室をご提供します。 すべての客室はWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、最新PC、高仕様カップルPCルーム、保有パーティールーム(カラオケ機械)、空気清浄機を提供しています。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。 客室利用の際、追加人数は1人1万ウォンで、備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染は損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 火気類やろうそくなどのイベントは禁止されており、ペットの入室はできません。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合は払い戻しできません。 夜12時以降は騒音に関してお互いに配慮と協力をお願いし、周りの客室にご迷惑にならないように注意してください。 益山チョコは全羅北道益山市木川路7キル24-1に位置しており、益山共用バスターミナルまでは約900m、益山高速バスターミナルまでは約900m、益山駅までは約2km、韓屋村までは約18km、圓光大学までは約3kmの距離です。 宿泊後のレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "益山チョコは全羅北道益山市木川路7キル24-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "最新PC、全客室ネットフリックス、エアドレッサー、空気清浄機の設置など、お客様が快適に過ごせるような設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、最新PC、高仕様カップルPCルーム、保有パーティールーム(カラオケ機械)、空気清浄機が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのイベントは可能ですか？",
            "answer": "火気類やろうそくなどのイベントは禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合に限り入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "益山共用バスターミナル、益山高速バスターミナル、益山駅、韓屋村、圓光大学などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの騒音についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜12時以降はお互いに配慮と協力をお願いし、周りの客室にご迷惑にならないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "宿泊後のレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 463
    }
}